有無巴打知呢隻con咩牌子

之前去買con眼鏡鋪送咗幾對呢隻con俾我試
但包裝完全搵唔到咩牌子
有無包打用過

Cooper vision

唔該巴打
但我見cooper vision 都有好多系列
想問呢隻係邊隻
毒撚唔想去眼鏡鋪問然後俾人狂sale

Biomedics 1 Day Extra

Thanks